醒下啦，你估呢到烏托幫咩

屌你老尾你知唔知自己邊到黎？高登呀
高登係咩？成班user高歌這裡是高登這裡有力量呀？高登乜狗屎垃圾都有先叫高登
換左個新場就民粹上身，潔癖咁撚樣，有咩唔順眼既就鬧人五毛 打手 低質user拖低質素 返高登乜乜乜
睇你地啲抱怨我r撚晒頭，連互屌都係打手文化舊文化 啱啦，不如粗口都唔比講，成人台都拆撚左佢啦，好污糟呀，人性好醜惡呀，我地lihkg唔係咁架
有用既野唔去做，自己發癲捉鬼你地就叻